新加坡房價破天荒連跌15季

據新加坡市區重建局今天發布的數據，第2季新加坡房價下跌0.3%，為破天荒連續第15季走跌，如今住房價格已自2013年9月高峰下滑12%。
新加坡房屋銷售也已降至2013年峰值的一半。新加坡政府在今年3月小幅鬆綁部分抑制房價措施，但大部分的降溫措施仍繼續實施。

新加坡央行上月底表示，房市抑制措施鬆綁的時間未到，政府3月做部分調整，不意味當局準備解除打房措施。
房價連15季走跌，為新加坡1975年開始記錄來最長跌勢。

如果唔係香港政府拓住個市，香港樓價一早要跌啦

同時新加坡經濟都收曬皮

大陸人快去果邊掃樓

13年9月到依家跌12%，除開一年跌3%，有序下跌

香港唔托住個價，資金鏈一斷，個泡沬就爆

支那人點解唔炒新加坡樓？
全世界都炒得地，但唔炒新加坡？

人地政府唔似香港政府咁弱雞，隨便畀個春袋人地渣

新加坡多唔多負資產

12%姐

日日用簡體字講普通話都得